豬太郎 對唔住

一直以黎同你一齊 我都覺得好幸福 好幸運
我知道我有好大既問題 我知道你一直都好遷就我
為左我地一直做左好多野
我知道你俾過好多機會我 但我令你好失望
我知道係我既性格問題
所以我希望直至星期四 有一個好大既時間我反思
我反思同改變自己 唔係得個講 會做出黎俾你睇

我地一齊經歷好多事 開心 唔開心 一齊之前因爲一啲誤會差啲無一齊 你係東南亞旅行病左 屋企爆咸水渠
冬天一齊攬住取䁔合埋眼起最後可以見到你 一起身見到你 好多好多
你係我動力既來源 係我既支柱
我唔知你會唔會睇到呢個post 但我唔會星期四前打擾你 我會俾你係星期四見到一個全新既我

我愛你呀豬太郎 我地仲有570年架！

ok 我都係

你吔屎啦.gif

死番5p啦

係咪隻狗嚟😹

我知道自己做錯左方法去愛你 我知道自己邊度出問題 我諗得好清楚 我明白自己錯既位係邊方面 我個改變去做一個好既女朋友 同老婆

分手

豬太郎原諒樓主啦

Bb

Bb我好掛住你